<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Accueil on lambdada.org</title>
    <link>http://lambdada.org/</link>
    <description>Recent content in Accueil on lambdada.org</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://lambdada.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Prochaine session</title>
      <link>http://lambdada.org/session/4/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lambdada.org/session/4/</guid>
      <description>La prochaine session est prévue pour le jeudi 15 mars à 21h00.
Inscrivez vous sur la mailing liste afin de recevoir les informations de connexion à Zoom.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Session 3 - Introduction à Idris</title>
      <link>http://lambdada.org/session/3/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lambdada.org/session/3/</guid>
      <description>Mercredi 15 février 2018 Arnaud Bailly est de retour parmis nous, avec cette fois une introduction au langage Idris.
Nicolas Biri nous a rejoint pour l&amp;rsquo;occasion. Il a eté réviseur pour le livre de référence sur Idris, recemment édité chez Manning par l&amp;rsquo;auteur du langage: Type-Driven Development with Idris
Ils nous offrent tous les deux une magnifique session d&amp;rsquo;introduction, accessible aux débutants que nous sommes, et qui donne un bel appercu de la puissance du langage.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Session 2 - Parser combinators en Kotlin</title>
      <link>http://lambdada.org/session/2/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lambdada.org/session/2/</guid>
      <description>Mercredi 17 janvier 2018 Pour cette 2ème édition des rendez-vous de Lambdada, Didier Plaindoux nous a fait fait la joie de nous préparer une session très complète sur les Parser combinators.
Il a choisi de nous présenter une implémentation en Kotlin.
Vous pourrez ainsi découvrir la manière dont on peut utiliserce langage dont la popularité ne cesse de progresser pour implémenter des concepts fonctionnels assez sophistiqués.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Session 1 - Haskell Lens</title>
      <link>http://lambdada.org/session/1/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lambdada.org/session/1/</guid>
      <description>Mercredi 20 décembre 2017 Le mercredi 20 décembre 2017 nous avons eu la joie de faire notre première session online pour Lambdada. Vous trouverez ci-dessous l&amp;rsquo;enregistrement vidéo.
Historique Arnaud et Bernard commencent par partager un historique du terme Lambdada, en revennant notamment sur une session à trois avec Christophe Thibaut qui n&amp;rsquo;a malheureusement jamais été publiée.
Attentes Josselin souhaite découvrir de nouvelles choses en dehors des sujets mainstream présentés dans les meetups IRL.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pour publier un article</title>
      <link>http://lambdada.org/article/1/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://lambdada.org/article/1/</guid>
      <description>Ce site est web est à la disposition des membres de la communauté afin de publier des articles ou tout autre contenu qu&amp;rsquo;elles-ils jugent pertinent.
N&amp;rsquo;hesitez pas à faire un pull request sur le repo du site: https://github.com/lambdada/lambdada.org
Un résumé des étapes pour publier un article:
 Installer hugo sur votre machine Forker et cloner le repo Ajouter votre article au format markown dans le répertoire des contenus Faire une pull request dans github  Alternativement, vous pouvez publier vos questions, idées et articles sur la mailing liste ou même en tant qu&amp;rsquo;issues github.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>